非三大undergraduate research機會

代朋友問
非三大bio
gpa剛好有三
year 3
如果學校嘅prof都話收滿人
請問仲有冇咩機會可以搵到'腦細'
只求research機會 唔該各位師兄

申請去日本自費做visiting student

如果想留喺香港可以有咩方法
有冇巴打有類似經驗 最後喺香港搵到老細
有經驗就夠 (雖然undergrad research)

去大陸做，大陸大把位

私底下俾嚿 cash 俾個 professor，求佢收你，而家啲學店咁撚多大陸 professors，總有一個受嘅

大陸大把位啦，去個啲一二本大學見你香港的大學畢業一定收你

未畢業喎師兄 year 3

駁唔到

on9仔
諗住research就唔好留香港喇
利申N9過...

可能佢想香港拎個經驗再離開香港呢

有得去日本攞經驗梗係去日本啦...

但師兄有冇經驗分享吓 我睇吓說唔說服到佢

其實我都搵過吓 見research visiting student 多數要求畢業咗嘅undergraduate 我朋友year3應該唔係好啱

算啦
由佢ON9
佢鍾意香港咪留香港,其實無所謂

咁未必人人想自費㗎嘛師兄

想做research又想留香港係笑話黎

師兄我都係咁惗 明明只係想問可以點做先做到undergrad research intern
但其他人又無啦啦拉到grad school又盛
明明grad school去外國同undergrad留喺香港唔係對立
但如果入返正題 師兄你認為點先可以好似我朋友咁gpa唔突出但又喺香港搵到老細 佢advisor提議佢大包圍咁向三大其他prof send email主動提出做免費helper嘅申請 但其實係咪淨係得依個方法？依個方法又係咪最好 我感覺有啲似大海撈針 但google完又覺得依個可能係唯一方法 （但我朋友都係唔知點入手 就咁無啦啦send個email話自己非三大想幫手都唔知有冇人理）

我都係咁惗 但實情除咗依個方法就冇得佢揀 唯有叫佢點都試吓啦

其實你又唔好諗prof.收你係有賺
佢要搵人教你 又要比機會你錯同浪費reagent
佢會收你其實係睇中你有熱誠去學
同埋你未來可能會係佢個lab度做
我建議你真係大包圍報就得 唔好介意佢既research interest係唔係你最有興趣既方面
當你有第一次lab exp 就會愈黎愈多Prof. 肯收你

等我叫佢寫靚封email先
其實熱誠依家嘢係咪9up多
定佢真係會睇你經驗決定你係咪熱誠
我朋友research經驗就冇喇
但如果講幫學校手做bio workshop helper就叫係有嘅
唔知夠唔夠

其實睇interview表現多
到底點解你想做research
你又expect會學到d咩
唔洗吹到天花龍鳳 最緊要係你心底果句
當然佢收唔收你就好多因素影響既

明白